荀工：住小島城堡，冇電冇網上，你能堅持30天，就得到4萬美元。你能做到嗎？

小島城堡離海岸100英里。 沒有電和網絡。 只有住房、被褥、書、紙、筆和足夠的食物和水30天。(你的整個逗留過程將被直播到全世界) 如果你能堅持30天，你就能得到4萬美元。你能做到嗎？
如果你帶了寵物，你就犧牲了1萬美元，當然你也可以帶一些自己的書。
.
Small Island Castle 100 miles off shore. No electricity or internet. Just shelter, bedding, books, paper, pen and enough food & water for 30 days. (ur entire stay would be live streamed to world) If you last 30 days you get $40,000. Could you do it?
If you bring pet, you sacrifice 10k, and sure you can bring some of ur own books
.
——

對鐘意獨處既人好容易做到

頂爛市開始

我4k usd就得

LM頂爛市

毒撚福音

我ok

3k hkd

40 ok?

帶部psp nds 同ipad去 ，再帶十個尿袋

好容易姐

點知30日後發覺冇船黎接你

城堡太大
我要間房仔就夠

直播打j?

俾帶書已經唔係挑戰啦
之前D挑戰係書都唔俾架

30日後有4萬USD, 但你發現走果陣船家收你3萬5 USD

唔好鳩噏，連登仔冇網上五分鐘，已經頂唔順

成30日咁耐, 4萬美金吸引力真係有D 低, 對部份人來講, 只不過係幾個月人工

帶幾條女去日砌夜砌

無歌聽 難頂

有幾難

帶太陽能板

住第10日已經想死

其實唔難

點報名

釣魚都夠玩

要被直播，打飛機都會被人睇

倒貼50

一個月32萬港紙 香港人報名條隊由屯門排撚到將軍澳啦

俾100本書我，EASY。

網友留言 : 我連書都唔撚洗帶 你唯一需要擔心的係我30日之後唔肯走

call船要50,000

仲要有野食有野飲
仲有得拍埋做戲

倒貼1000

乜嘢天氣先？

確保到完全0危險嘅話
莫講30日
300日都得

帶本結他書&譜 帶支結他自學
30日後有錢有技能出黎溝死喇沙女

有書已經無得書 除非果度好熱 一日讀1 2本書 加埋咁大做下運動鬆輕過30

吳克儉

30年都得

報名處出現人龍 屯門排到出尖咀啦

諗清楚wor
直播全世界咪即係三十日冇得打J

包食包住 仲大過劏房 可以倒貼3000

可以啊, 睇書做運動d 時間好快過姐, 又充實

城堡係邊度 我坐船仔來

一定得

完全無難度，當靜修，直播到全世界就唔制了

我唔戒意俾大家睇完

個標題好撚古惑
冇廁紙點抆屎

今年大把假，我當放假一個月賺成30萬港紙唔好？

水洗

有防蚊虫藥就殺

輕鳩鬆

帶條女當寵物都有30k..唔難過啦

可以 帶定本勁大本嘅咸書過去

自閉撚書蟲贏梗

只有住房、被褥、書、紙、筆和足夠的食物和水30天。

同佢一齊可以日頭陽光海灘，夜晚就砌砌砌

呢個都有d難 但厠所唔會錄掛

我真係得

24 小時直播

報紙係每日有新？

有鬼不了

喂 正喎

30日有幾難
30個月就難d
30年就無可能

點apply

夜晚會好驚豬

得
有紙筆可以比我計足一個月algebraic topology

易到笑 邊到報名

有野食有人養 一年都得

其實唔難
比我帶寵物

7點日出起身
冥想
空肚做4x20 掌上壓, 之後刷牙沖涼
9點煮早餐
10點睇吓書
12點圍繞城堡行3個圈
再做5x5引體上升
2點睇工具書學新野
5點準備柴火煮晩餐, 日落後冇太陽好多野做唔到
晩上bbq又後, 慢煮又得
8點冲涼
9點瞓

30日後身型同知識上都應該有增長

有書有食物有得瞓覺有咩難度？

好食好住有書有光點會做唔到？

直播到全世界咁咪唔打得飛機

有乜所謂
射篤精落個鏡頭到添

幾時可以出發？

冇書就可能有d難度
有書同派錢冇咩分別

個咁嘅地方一星期都不了
呢啲機會留俾上面嘅巴打

30日已經係兩年AL, 值唔值真係見人見智
如果仲係大學生 OR FRESHGRAD , 咪好值囉
但本身人工有番咁上下, 真係雞肋

梗係做啦, 游下水, 睇下書就一日,
又有錢收, 好過渡假

有冇限參加次數？

輕鬆

一千美金一卷廁紙

都有可能

真人Truman Show ？

直播，即係個金主可以搵到多過40k usd

咁似以前高登啲post既

大把毒撚可以做到

做夠三年ok?

有冇足夠衫換先

南沙群島？尖閣諸島？

有得食同飲，確保我痴屎唔會俾人睇到就得

無所謂

筍*
荀係第一聲

唔直播ok
直播會有心理壓力，未必得

仲有冇位

無你咁多，比本我睇緊嘅書就得。

我去係咪就請先，屌

我可以 只要無太多蚊 同有水洗衫

邊度報名

1皇2后 晚晚都WE哇鬼叫

夜晚冇燈 睇唔到書
同埋人可能會恐懼

OK, 搵條女陪你，但無得揀女

可以啊 點報名？

有野食有野飲
有火保到暖
冇書都冇問題

而家疫情差唔多啦

好想去，睇星一流

幾時開始？

唔好本末倒置，我地咁沉迷上連登係因為現實生活苦悶。宜加比咁好環境我住，仲要比錢我洗，狗衝

搬個香港過去呀苯

可以帶一條女，任何非電力驅動「玩具」，但無得自己揀，佢安排俾你

點解會係個咁遠嘅島到起城堡

肥人岩晒 冇野做的起心肝做運動好過

諗漏左，冇冷氣我諗半日都頂唔順

倒貼500

個城咁正

好似witcher3 d場景

30日扣禮拜六日有8-9日，即係放21-22照啫，最多咪一年假

連燈仔: 唔駛錢住300年都ok

Cls仲7點起身
梗係一日訓十幾個鐘
整下野食釣下魚
諗下拎到錢後點洗，一個月好快過

仲可以游水

自帶發電機咪得

燈塔？

得自己一個係座爛城堡都幾驚 個島又細 又無電無燈
日日睇書睇幾日就悶啦 打飛機又會比睇直播的人見到
應該痛苦過坐監 不了

坐監30年都大把人做緊啦 有錢玩遊戲有幾難

帶定幾本龍虎豹

有紙有筆，咁連書都唔使啦半年都得

可以帶寵物入去

6點後應該天黑要訓啦
除非你鑽木取火姐

蕭別離:is this a joke?

畀唔畀帶安眠藥先？
得嘅話畀全套柯南漫畫同幾本H漫我就得
我驚到走嗰日都未睇完啫

睇住個海可以睇一日

巴打識玩

你有咩事大把人即刻幫你報警

直播唔影廁所就ok

如果果度成30度
真係冇問題？

我倒貼三十萬都得

有乜好驚

帶幾套小說
如果dse 考生就更加易
Past paper+ 補習社notes
休息時睇下小說做下gym

屌頂爛市
倒貼2000

陣間就算唔出名都可以寫落CV話自己做主角
學埋BRAIN咁教人生課程就Fat Fat了

對香港人應該無乜難度，不如掉轉叫班鬼佬住劏房30日，無電無網絡睇下點

如果可以同我鍾意嘅人一齊去
就算要我倒貼4萬都ok

咪係, 除非有能力日日訓足12個鐘, 如果唔係即係每日有3-4個鐘要係黑暗中度過

蠟燭唔知比唔比用

好易姐，已經三個月未出過街。

點會唔得，我大把書仲未睇晒

所以咪帶書

有潛水鏡同魚叉俾我用，我冇問題，我鐘意海

無問題啦

可唔可以帶埋魚杆去.....

淨係有書已經好易

搵到少少資料

位於義大利拉斯佩齊亞（La Spezia）省詩人灣（Porto Venere）及帕爾馬里亞（Palmaria）東北端的前軍事建築

再兜番入東涌添呀

呢個肯定難撚過上荒島

室內無燈？

帶晒成屋書一個月輕鬆

話左無電 仲燈乜

成班咁撚口響
肯撚定呢度班港豬到時見到蛇蟲鼠蟻野狗野豬都嚇到鳩縮，未計其他wild animal

有貓 扣一萬 輕鬆

30日ok喎30萬港紙 咪做吓無器械workout 忍吓

海中心應該無野狗野豬掛

畫畫撚表示有紙筆已經好ok

都幾驚 冬天有啲地方五點幾天黑 可能要摸黑食晚飯

日屌夜屌，屌到天昏地暗

全程直播，點樣30日唔打飛機先係難度。

邊度可以申請
輕鬆la

海中心應該會凍死

夜晚得自己一個，咪唔好話唔柒驚

帶套金庸小說,倪匤小說全集30日夠唔夠用？

成個島咁細，有風唔會熱得去邊
反而要擔心落雨先恐怖

仲有，佢好似連牙刷牙膏沖涼液shampoo都唔俾帶，已經夠9成港豬跳海自盡

唔記得問，有幾多人識生火煮食?

應該天黑前要食 如果唔係咩都睇唔到

咁就一定架喇
但其實只要望住佢 我就已經好滿足了

即係坐監姐，easy啦

係咪冇其他人同自己講野

我會瞓足30日有幾難

有手提燈同書就得

老老實實，30日真係唔難，300日就有啲難，就算出40萬美金都唔覺得做到

痾完屎都冇得抆

剩番5k咁有良心

楚門的世界

無得沖涼三十日。。。。。

比我住夠300日 得唔得

一直睇書
冇問題

為左4萬usd可能唔少人唔介意生吞

真人版動物森友會

打飛機比唔比？
毒撚冇問題

look like witcher 3

唔通你認為會駁水喉去個海中心小島？

太天真了，船家開100k,你到時都焗比

我應該無問題啊
試過自己露營一星期（手機無得入歌，得兩本書）

有機會又有錢，可以挑戰下

邊到有飛機？我可以起行啦

其實每日做下運動 睇下書 都唔難捱

重點係無得沖涼無得換衫唔緊要

而係直播緊又唔可以裸體全日唔著衫

有書easy

食過翻唔到轉頭

個節目組賺到笑，直播人類30日無娛樂無社交既生活，人體實驗，一定勁多人follow

盲撚都上到連登

30日唔洗翻工係咪真？

7點唔早啦
首先孤島冇電，當孤島1800點日落，1900應該都天黑，你已經乜都做唔到，除咗瞓覺同睇星，意味你早睡眠時間充足，自然會早起身
同埋要把握有日光時間去運動，唔係的話，住幾日運動不足又悶，好快就頂唔順，如果你想冇日光周圍走，一受傷冇藥物，好可能就要被逼退出，30萬咁就冇咗

有書睇就得啦

天琦受6年啦, 30日算係乜?

咁我會帶好多本書去睇就應該可以

好，咁你去住30年

無講邊到報名既

連燈有盲撚，有弱智撚，當然痴線佬同變態就更加唔駛講係主流。。。。就係無正常人

但鍾意獨處既人應該會介意長期有個cam對住你仲要直播全世界

可以睇書,其實唔難

四萬鎂有D低 因為危險 一打風落雨就中伏

有幾難 做多個幾個月都得

有書睇完全冇問題，考親final都係閉關咁閉
之前睇Vsauce果個實驗就癲喇，困係間燈火通明既細房，廿四小時都係光既，淨係比食物水同馬桶，應該一個禮拜就會痴線

睇唔到佢地comment應該無問題。。。。
唔計生活問題。。。

惟一嘅難度只係唔打J 30日，或者直播打J

入夜後有書都唔夠光睇，不過都想試下

我覺得最有難度係食物，日日清一色幾樣食物，會好難捱。

可唔可以問佢拎工具。清潔。同改造個島？

好似唔難。。。。

忍到第十日，失去理知理唔撚到咁多影住照打

是但一個dse學生都做到，
同自修室冇分別

老老實實 第一眼睇呢個真係最大問題

不過30日同其他人零交流對精神健康會做成好大傷害

一d 難度都冇

拎本聖經去抄好快30日啦
挑戰唔打丁30日仲好

覺得冇電有啲驚，夜晚冇光好撚驚

做到 但得4萬美元就唔會去做

係
極度內向
根本連48小時臭格都冇難度
有書嘅話基本幾十年都唔係問題

廁所打囉。。
戇鳩

屌,輕鬆啦

同其他人零交流對精神健康做成傷害

認真30日無難度
一年就難頂啲

我做啊⋯⋯有無得報名

你咁講去廁所，沖涼都會啦
點解會

三十日炸啵，順便戒下J強身

你手指可以長時間都唔痛就OK

去到第二十一日，捉魚來屌
去到第二十五日，見洞就插
去到第三十日架船來時，先姦後殺個船長再屌穿架船

我唔會喎又
係臭格
個人感想

毒撚唔難

對我黎講, 無得見屋企人&女朋友, 同無得沖涼先會係最大挑戰, 其餘就係夜晚點過...同點訓...

去到第二十五日，開始屌幅牆

去到第二十七日，開始丁丁插岩石

去到第三十日，捉個cam man過黎屌屎眼

推 有冇搞錯，鄭文傑搞既英國港橋協會眾籌一半都未到 - 分享自 LIHKG 討論區

唔比人connect到簡直係人間仙境

終於個電話唔會發出任何響聲，應該話連電話都無

潮濕到仆街，又曬，吹埋d濕熱風黎

淘寶買個移動發電機過去 再帶埋電腦 日日煲劇

忍唔住食晒啲嘢咪仆街
佢咁嘅閪城堡 如果有鬼點算

可以帶書過去其實唔難

wait... you guys get paid?

30日根本無難度

第二日條囡已經忍受唔到咁污糟跳海死左去

有幾難香港地都唔死得

對隻鬼三十日應該會有感情。。。直播人姦鬼或者鬼姦人

晚餐要早D整
基本上去過露幾日營就知全日係整野食食完就訓
BTW 可以學埋非洲佬起屋都仲得

我比40$你 自己去香港d荒島過啦 傻鳩

你又啱

如果可以喺個島度周圍走，完全冇難度

如果無電個cam點頂三十日。。。。

有幾難呀?
對我呢啲鍾意寫嘢同畫畫嘅人
有紙筆 = 一般人有smart phone

有幾難？
不如叫外國人嚟香港劏房住30日唔俾出門口

講真冇冷氣有蚊 先係重點
應該有班少爺仔頂唔順

平時一訓就訓廿幾個鐘...

生火囉先生

劏房定籠屋好

有無咁多野比你燒

我倒貼40k usd

好難捱冇手機都唔係問題 夜晚真係好難唔驚 仲要係海中心 一定好恐怖

宜家條隊排到邊

邊到報名先得架屌你老母，成撚日有呢d 乜乜挑戰但想報名又唔知點報得個望字

應屆Dse考試必備
1都升上5**

考慮好周全

平時一星期左右睇一本小說
一個月四本左右
而家當double 時間
攞夠10本入去

再排好schedule 做運動
30日話咁快就過啦

on9駿洋村我都住左14日啦

輕鬆啦

me 1k hkd

屌大把人爭住報名啦 40000美金

直播你生活真人騷出街
搞手收40萬美金

係香港求其搵個麥難民都輕鬆做到

50日都得，帶一套金庸武俠小說

DSE study leave 啱哂
溫完書仲有錢拎
之後入到U 學費 生活費 HALL費 Full pay

2萬美金我都可以呀

驚蚊蟲同潮濕

而家己經日日做緊
佢比帶自己書己經冇得輸

有幾難？讀醫果d都要日日溫好耐書啦

真係要睇下係咪唔俾用現代方法生火，如果真係唔得，果到係海中心，真係可以濕到生唔到火，到時只可以食30日罐頭

白痴先覺得唔得
我3萬USD ok

屌佢至少整個報名網站黎啦

我5000
有人睇住安全已經係保證

唔夠兩日已經痴左線

坐監果d唔係都冇電冇網上咩

我今日訓左成20個鐘

4:00 起身
4:15-4:45做伸展運動
4:45-6:30 打坐
6:30-07:00煮+食早餐
07:30打掃洗衫
09:00小休
11:00煮午餐
12:00食午餐
12:30 城堡保養（拔草、澆花、維修）
14:00小休
15:00 伸展/gym
15:30 打坐
17:30 煮飯
18:30 食晚餐
19:00 睇書/打坐
21:30 準備訓覺
22:00 訓覺

我去台灣禁語禪修14日都係咁上下生活
唔俾講嘢、用任何方式溝通、無手機
好enjoy

賺完呢筆甜頭做國際KOL fatfat

狗衝都得呀

Ig呢

真係好易

呢排煲輕小說 一煲就8個鐘以上

加埋做運動 食下野好快過啲時間

佢仲可以帶狗入去 可以當人傾下計

心理心面應該都頂到

30日真心易

真露宿果d輕鬆

夜晚7點開始應該黑到睇唔到書 要訓教

我倒貼4萬參加

冇得打j......
慘過死

30日炒tsla多佢幾多倍

頂爛市

姐係你話做文宣班手足唔正常啦

油燈可能有嘅

唔難

我帶條女去都夠

係火堆隔離睇書? 話你戇鳩定咩好
同埋你想拎乜嚟燒？

我覺得中意畫畫寫書既人應該會覺得輕鬆
素下描寫下生就一日

有書睇我OK
開始頂爛市未

果到d天氣一定唔同香港，要睇咩季節去，雨季同冬天就仆街喇

海中心有無蚊?真係唔知，但會有好多超過香港人想像既生物

對毒L黎講一d難度都冇

你不如拎佢個4萬去炒仲好啦on9

達摩 : 直播9年仲有人睇嗎 ?

佢地正常的話點做到D文宣出來

如果睇書，帶10本書左右 因為冇嘢做3日一本應該ok

如果要考DSE，仲簡單 ，如果一科要做哂DSE pastpaper 同各大出版社mock卷，再加近十年CE 操吓
我諗30日溫到3科左右

張相係咪真？

第一天，中國人在島上不斷踱步計算日子；連登仔慢慢整理好帶來的書本。
第二天，中國人抱怨沒有互聯網和抖音；連登仔找了一塊大石開始看書。
第五天，中國人開始後悔來到這個地方，連登仔剛把帶來的書看完。
第十天，中國人開始按奈不住性慾想在鏡頭面前自慰 ；連登仔盤膝而坐，正在冥想與處女交配。
第十五天，變得狂燥的中國人把帶來的小狗烹了；連登仔開始背誦高登和連登潮文自我娛樂。
第二十天，中國人失去理智不斷自言自語；連登仔開始為第三十天後又要上班而嘆息。
第二十九天，中國人跳進海中離開小島；連登仔突然看見一隻小蟑螂，然後說：『屌你老母，我唔撈喇俾我走啊！』
第三十天，我從小島回來，在連登開了post：『媽咪麵，
我而家有4萬美金，想問牛定熊？』

紙
佢俾帶

生火睇書有咩問題
痴線
你論證係乜
連登仔真係好鍾意係論證隔離留白

喺香港租歐洲式城堡係無可能嘅事
當租豪宅計，免費住一個月回報都唔止4萬啦
如果係香港暗星去住，單野上過連登，自我宣傳費都省埋

你中午做拔草澆花係有一定奶野度，中午太陽太猛好易中暑，戶外既工作應該係陽光無咁猛既時間做

點解夜晚睇
六點開始天光到日落有十二個鐘比你睇

悶一d都難唔到好多人
但無燈無電無冷氣
睇圖仲要半露天，無咩室內
應該會有蚊有昆蟲
生活環境先係最大問題
其實真係唔易...

起完你底，原來藍絲黎

又係喎

帶金庸古龍黃易全集
帶哈利波特全集作後備

係…如果無火機火柴呢d 工具，預每日用2個鐘生火喇(唔包成功)

你比個鐘我睇時間就得

屌，話我好黃我唔敢講，但我邊忽藍

超簡單 瘋狂做運動同睇書 眨吓眼就過 半年就話啫

唔洗，睇太陽位置已經知，再用紙筆記日子

住夠一年都得!

體能訓練

俾我，我幫你安排與世隔絕30日

無電無得睇鐘

外國有個youtuber可以坐幾粒鐘係度唔郁

呢啲盤香港租80萬一個月都唔知得唔得

30日冇難度。可唔可以挑戰半年

月薪4萬美金

有咩咁難? 無水無食物就話啫, 當放假咁, 好易

有書睇 No problem
30本書夠做

32萬喎

搵喇沙仔去應該好簡單，一邊打一邊彈吉他都得

啲P牌仔就唔得 因為會唔夠上線日數

可以喪釣魚

直播到全世界喎

坐監1個有4萬美金

你乜野工可以日薪一萬

帶得書其實又唔太難

到時咪單手游番出公海囉

帶金庸全集果D書去
真係冇乜難度

帶埋太陽能板 Tesla powerwall
電腦衛星上網
有直播即係有網絡啦

鐘意睇書既人應該無難度

間屋好撚大

今年新年邊度都冇得去 試過連續7日除左食飯訓覺就係睇書

我以為射落海已經好正，原來仲可以咁

讀書勝地，唔驚分心

有得帶書去睇冇難度啦

倒貼4萬美元

其實好撚易

有書已經夠做，仲要有埋紙同筆同送錢有咩分別

有樣嘢叫機械表

訓足30日表示輕鬆

知唔知咩天氣？咩溫度？

無電點直播30日

我一定得
邊到報名

比人直播30日先得4萬小唔小啲呀！

午餐唔使食？
帶太陽能充電
夜晚開燈

喇沙女

我I’m

無問題, 我慣晒....但要留定個電話有咩事可以揾人求救....呢D情況放到你返唔到去機率近100%

直頭當個鏡頭係飛機杯

直播打J比全世界睇係咪可以申請健力士

3日後靠睇太陽都知道幾點鐘

會變到閃靈咁

所以平權人士先會主張廢除監獄單獨囚室

但係你諗吓單獨囚禁都會有時間放風或者見到獄卒
呢三十日係真係完全唔會見到其他人㗎喎

日日畫畫，30日輕鬆過

一年就難啲

300日呀唔該

佢連寵物都比帶，
計佢三萬美金比帶寵物真係易到癲。

帶枝紙筆，
過去試下寫甜故

360日都得

佢哋唔會打交？
但都唔夠嘢食喎
除非採集海產

隔離係海 得閒游下水捉下魚都仲得

會唔會為左做節目
半夜放d蛇入黎
又扮鬼嚇我

即係坐 30 日監啫，大把監躉完全唔當一回事。
呢 d 人莫講 30 日，60 日都無問題，如果真係出到呢個價。

唔係咁易，個島離岸咁遠，心理壓力非常大，識得有連登仔少少地震都驚都震

有正常廁所 有間室內嘅房 有燈有冷氣都可以嘅

講到咁，似冇得沖涼

我3k hkd

被選得賺呢四萬美金既人，都精挑細選過…我地班葡撚幫手酸(宣傳)

On9有幾難

一個月姐，又可以帶書睇

我可以住到佢破產

有正常廁所有得沖涼嘅話冇問題

唔直播洗撚搵你咩

連登仔係痴撚線方面真係無令過人失望

其實帶隻寵物有用咩？你仲要照顧埋佢 家陣叫你住一個月 又唔係要求生

冇電點直播

唔係無, 係唔俾你用

仲psp nds
Ching 而家2020年

其實係考驗你最後會唔會食左佢

帶枝魚杆，幾本書，話咁易

點同坐監，淨係戶外荒島同全程直播都差好遠

easy AF
如果可以帶一樣樂器去會容易好多, 但無都接受

一皮港紙一日，仲咁大個地方，唔好有咩發生冇人救就得啦

同理，冇得上網點直播

真係好易

無電難搞D

我二月wfh到依家+獨居
都好長時間冇同人交流過
冇癲得

無電點有冷氣?
放心, 海風涼過冷氣

咁撚易

仲要有得帶書睇,有幾難

點會唔得
做多兩個月都得

完全冇問題
根本啲人畀幾皮嘢去馬爾代夫渡假都係做呢啲事

個deal貴在要出賣私隱30日

無電點煮飯？無得沖涼？如果係..咁4萬美金太少

拎兩萬包條女去砌

得書其實好難頂
比帶個down好哂歌嘅電話去就時間好快過
有埋結他就完美 30日not a problem 啦

應該焗撚到虛脫

我貼500美金

其實好輕鬆真毒撚

5k usd都差唔多四萬hkd，我制

可以帶書，有幾難呀

屌 即刻帶曬所有pastpaper去日日做 做硬狀元添呀

你上連登已經有

入島之前 all in tsla

我OK
邊度簽約?

條隊排到去波羅奶，仲未計頂爛市果班

難就唔難
不過錢少左啲

twitter 報左名

又唔係困係間房到有海有風景仲要夠大有得周圍走，講真30日真係唔難

隔離30日無咩
個島睇落好多蟲同夜晚好凍

肯定做媒要人交戲

I want to play a game

書中自有黃金屋

做下gym 練下體能
其他時間做家務 享受陽光與海灘
每日訓夠10個鐘 日出而作
時間應該好返過

野食可能係即食類
佢要保障你30日內係安全

30天，30本書已經得

tg ?

孖爆買tesla 30日後賺多過4萬鎂

有自己鐘意睇嘅書就夠 住幾年都得
但啲錢預早俾我買咗股票先入去住

帶書同筆已經無撚敵
跑下步，游下水，食下野
冥想兩個鐘，睇書，訓覺
參觀個古堡，探險
仲有廿幾萬收

個個講到生活係荒島咁撚易剩係諗悶唔悶

tune都無得tune

好撚易

問題係好恐怖

日日直播打丁你仲要比返錢我

我覺得係一個體驗多
乜都計錢
香港人係咪痴撚線

屌你，日日可以釣魚唔知幾爽！
而且又可以做下運動，不知幾爽！
唔使錢你俾一個月我都肯！

交流唔只面對面㗎喎
social media都算
巴打無同事/client要聯絡咩？
有無落街買外賣？
如果淨係喺屋企叫外賣，係唔係外賣仔擺低喺門口就走？
日用品係唔係網上買然後送到門口？
咁就唔算零交流了

要水沖咪得囉，又乾淨好舒服

負皮嘅人咩事
書都燒得啦
完全睇唔到有咩問題

連登幾時先識俾論證
instead of 負皮
平時啲人係咪bbq嗰陣拎本書出嚟會燒着㗎？？

其實兒登發生緊咩事

我好認真先有人俾論證
點知冇

好多人話冇難度，依家已經係咁，話咩毒撚最岩。
屌，你哋依家有連登比你哋鳩up，毒撚係冇現實同人交流姐，但最撚鍾意上網鳩up.

想開gay佬sex party

可唔可以參堆我

你的整個逗留過程將被直播到全世界

邊度可以參加？

我願意住60日，比八萬蚊美金我得唔得

我覺得好難
但4萬蚊美金 我一定會去試

我有幾隻gba game、ps1game同ndsgame未爆，psp係用嚟玩gba、ps1模擬器

硬係凝住個島唔係表面咁簡單

真係唔屌唔化

個城堡本身有幾大 好想睇下內籠

真 睇落簡單但冇返咁上下野外生存經驗其實冇乜可能頂得順

睇返個介紹其實個島仔都好近民居， 自己住東龍島應該仲驚

張相係Scola Tower，邊有邊岸一百英里咁遠，twitter條友鳩up呃人

望到城鎮成個感覺已經唔同

宣傳技倆

直播打J俾全世界睇

咁多相，啲人可以登島但一張內籠影嘅都冇

30粒安眠藥 夠了
每日訓14個鐘
10個鐘係食飯 同做運動

女係暗瘡肥婆有臭狐

有鬼

30日都係著同一套衫？

我

回點知過咗幾多日？城市人無啦啦咁大改變作息一定亂哂

屌 俾我啦
我要閉關啊

帶紙同畫具去
一個月好快過
藝術係人類嘅好朋友
唔係點解有咁多藝術家都咁毒

街頭是但搵個露宿者..

帶金庸全集去已經夠做

如果2個人應該會好好多，無咁悶
如果比條女我既話
我諗都應該好難會無扑野

我怕黑

留30日唔係問題
直播先係問題

支持ching你搞番個香港毒撚版
等班毒撚丟人現眼
涯唔住要佢地倒貼

冇電話上網
頂唔順

只要唔怕昆蟲同識游水
其實冇咩困難

而家好多人都有智能手機，再去快餐店借wifi

10日睇晒

堅持一年都得
不過夠唔夠衫著先

俾我帶一set鐵去就可以

30日後有棍絲都係絲

perfect pitch

比4萬蚊佢比我上去玩都ok

唔怕悶，怕安全咋。

日日行吓個島寫生睇書，好似幾正。

問題係有冇浴室廁所？
氣候係點？
沖凍水涼、又濕又凍好似病。
同埋有冇危險動物？蛇蠍之類
病咗/中毒冇醫生冇藥點算

去啲第3世界，食都食唔飽嘅國家
是旦運個土人落去
佢會生活得好開心

如果冇鬼真係好荀

第2日已經想死

屌，好撚正，我唔洗錢貼

我2k usd都得了

直播 肯定有劇本
例如：幾個人同時上島 跟住無情白事都勾心鬥角

沖涼屙屎打飛機

係精神時間屋

俾你講左添

連登仔講就兇狠

三十日喺海上面得座爛鬼城堡

淨係乾蒸打風落雨一個星期未夠已經想走啦

都未講衛生問題，仲話帶女去砌

倒貼40K USD

日半已經要喊住走頂唔順

唔洗俾錢我, 有得食有得訓就得 (幾千呎大屋, 邊度搵)

自己uber叫部直升機黎接你咪得lor

求其一個呀伯呀婆都得
尤其日本嗰d

可唔可以玩足廿年，四萬要跟住通漲同屋企人死咗可以放假做白事。

咪係 仲要係間密室入面

我$400 usd

一個月後 世界大戰 無船接你番去

住村表示未撚驚過

每日睇下書 睇到攰做下運動舒展下 做完游下水 都幾happy

btw 自已中意打機 30日無機打都幾辛苦

30日一定得

60日就可能搞唔掂

我地方住 成世都得

唔明點解咁多連登仔報名又頂爛市又盛，人地而家係請緊中上樣靚仔靚女去拍片直播，唔係馬戲團請怪人拍freak show

個島係邊黎 咁得意既

有無人計下 ,
一部ipad 一部 iphone
正常使用三十日
要幾多粒大尿袋

生火有咁多樹俾你燒？

報定下年dse, 入去溫足一個月書

帶個排球去

唔收錢長住過一世都得

拎d 舊單gay rpg 慢慢煲 好快過

寵物女友

肯定有鬼
無電夜晚咩都見唔到

一定好多人想 當度假 包食包住又有錢拎

無蟲都ok

大把啦

食點解決？

小島城堡內可能有十名個基佬等緊你
然後你就戴住個塞口球畀人雞姦30日

落雨or島上昆蟲有毒已經仆左街

有書咩都夠啦

邊度有得報名？

毒撚更加冇可能
冇得上網

直播夢遺

話唔怕悶嗰啲一定會面試失敗
因為佢就係想你直播時發癲

有幾難？

直播睇書都好悶下

呢啲真人show肯定中途會俾好多人為嘅挑戰俾你

有錢收仲可以成名，名利雙收

真係唔難，1個月，當靜修

習慣咗後可能會俾錢去住添

易到仆街

申：無facebook，無ig，無tg，WhatsApp純公事用

貼十萬去靈修

先唔帶動物仲要照顧佢，
有飯食有書睇 過1年都得

不過真show 一定搵d 奇奇怪怪既人

利申it狗

要帶粒波去傾偈wilson
不過夜晚冇燈我會好驚
如果荒島會好啲
活動範圍大啲

蛇蟲鼠蟻係夜晚爬來爬去
你都訓得唔安樂 點住到30日

雖然想講40k USD比狗咩
不過見到呢個post頂爛市我都係縮返入老母個閪

冇電冇網直播條L
呢啲show通常都有劇本

倒貼40k俾入去長住好無
一定爽過劏房

即係問人可唔可以堅持30日唔打J

有幾撚難呀, 日日瞓好快過

用碌鳩彈？

咪係，毒撚表示帶一set輕小說已經可以過日辰

一支魚竿已經夠坐半年

輕你老母個小說

有無廁紙

冇冷氣

我ok
唔好有蟲 同熱到仆街就得

有得帶書睇30日輕鬆啦

完全ok想戒網好耐

可唔可以帶埋刀仔

有barbell dumbell 我ok

住夠一年都係夠比香港首期

金庸小說全集

證明連登真係多窮撚

30日唔可以打飛機

偷直播系統嘅電嚟用

有書睇
我可以住一年

去廁所既過程係咪都會直播?

如果唔係打J個問題可以解決了

嚴禁香港人參賽

冇錯，我都想拎一大堆書去沉思
最憎d人太多嘅環境或者埋堆

利申, INFJ人格

環境咁好
幾錢租

It depends
內向人對人會消耗力量
外向人對人會得到力量
呢個event好明顯對內向人如魚得水

呢個係一個咩都無嘅小島
就係因為咩都無先咩都做得到！

有無得釣魚

冇話有食物, 水提供喎

其實個實驗既目的唔係住30日，而係睇冇人接你既反應

搵咩做魚餌？

單車發電機。

不如認真睇多次

可唔可以帶飛機杯去

自己啲食物, 搣少少

真人show，通常安排有性感女，如果溝到，日日入廁所打炮

無瓦遮頭，打起風上來都幾係野

呢份工點申請

住一個月有4萬
連同前期準備及後期回來後製
大約共二個月時間

係咪身邊提供左大海
有食物有水
上帝已經提供你足夠
amen

帶30個尿袋去煲game

真心好易
平時打坐夠專注
一坐就坐咗半日時間
仲要有食物同水提
簡直係理想生活

對毒撚嚟講冇難度喎

點參加

城堡分租俾10個人
每人收返1k HKD
又可以賺

香港人 wor
30日 4萬USD 容乜易

做一年 40萬usd 返黎香港可以半退休

係 如果比帶幾隻pg高達砌 仲容易

如果可以帶kindle我入定幾百本書，可以做到

可以帶書,有排睇,帶晒成個衛斯理系列~

老鳳冇問題
最緊要俾足4萬美金
一個月冇電腦?咪玩吓數學

對作家黎講可以用三十日寫書確實唔難，係驚病咗唔知點算

係 兩類人
一類人 怕獨處 唔怕比人睇
另一類人 唔怕獨處 但怕比人睇

如果佢打格個樣 我無問題
不過個經歷應該幾正同寵物係咁靚既地方過一個月

你諗清楚喎, 直播打飛機呢啲小事黎, 讀喇沙冇話會驚呢啲

2個都冇問題

no shower @@
so hot
sweaty

用唔用到Starlink?

我得

其實有乜好睇 咪又睇下書 行黎行去 訓教

連登仔:呢條友好鬼,講野無次中

所羅門受邀演講

連登仔真係得啖笑

你報囉
不過通常佢會揀個有娛樂價值
靚仔靚女 有著數

on9, 400萬美金就得
40K USD少到咁都有人試嘅?
除非你話份工包幾10條女就話啫

係咪包埋飲用水先
係就屌硬啦

...
「小島城堡離海岸100英里。 沒有電和網絡。 只有住房、被褥、書、紙、筆和足夠的食物和水30天。」

要部舊式打字機 一大疊A4紙
日日不停打 "All work and no play makes Jack a dull boy”

痾落海到咪得囉屌

點解你覺得果到有廁所..

連登閱讀理解 u 1/1

唔撚係掛

我4萬港紙就得

樓主不如keep住pin最頂爛市嘅回覆

冇得沖涼先係大問題..........

做呢d直播，主辦單位實安排d突發變態野俾全世界睇，最後變左生存遊戲。

答非所問 u 0/1

30日睇到幾百本書
量子波動速讀？

咁易

都話冇電 你部kindle 捱到一個月呀

我得呀！

我出1000美金。 幾抵住。

都要抆架

一艘船失事後，1名女乘客和10名男乘客漂到了一個荒島上。

一個月後，那個女的自殺了，因為她覺得個一個月發生的事情實在太惡心了。(因為大家都X她一個)

一個月後，他們決定把她埋了，因為他們覺得這一個月發生的事情實在太惡心了。 (因為大家都X他的屍體)

一個月後，他們決定把她挖出來，因為他們覺得這一個月發生的事情實在太惡心了。 (因為那10個男的互X)

一個月後，上帝把那個女的復活了，因為他覺得這幾個月發生的事情實在太惡心了。(因為上帝也看不過去，真的很噁)

你係咪on9,
就係要睇唔晒

都無得差電你睇到幾耐?

點解唔係預啱啱睇哂
就算預多啲你都唔洗預幾百本呀大佬

無kindle唔緊要，睇書都得
睇完寫吓書評又一日

好多毒毒的理想空間

自己釣隻墨魚咀啦

可唔可以做半年？

The Shining

第一日就開始游水 游30日應該返到上岸

如果水淨係夠飲唔夠沖涼呢?

Water for food only ?

No bathing or teeth brushing?

No Shampoo ?

If all answers are “yes”, then my answer was “no”

得閒釣下魚
刷下石瓦磚
又一日

可以拍套戲

平日既生活都係自己做gym 跑步 自己睇書 自己做meditation
呢3樣野無限loop 30日好快過

100本龍虎豹？

免費都去

有正常廁所同有得沖涼既話真係無問題

咁快頂爛市

btw 我40usd就得

冇正常廁所 係海沖涼

感覺到呢度好多巴打輕鬆過關

有咩難度？

有廁所有得沖涼就得

冇電都大把野玩
游水 釣魚 潛水 睇書 踢波 健身
睇日出日落
夜晚睇星星
40K都ok

有得釣魚就OK 當渡假

少爺仔唔等錢洗就唔會join呢個挑戰啦

啱啱坐完十幾碌

唔使睇書
你俾紙筆我入去寫書已經好夠

忽略重點：30日生活全程被直播。打少日J都谷上腦，30日喎

照打囉

咪係，俾人睇住就唔敢打J
渣
男人黎架嘛

講就實得啦
但如果班人做到的話
佢地就唔會十個有九個而家月入三皮都冇
同住公屋啦

上連登三十日

釣魚？ 游水

畀人睇到我大大條
有咩好怕

笑
我反而覺得俾錢個個講就容易
到實際真係咁多人都做到
錢就俾唔起

我倒貼香港層樓
去住3日就得
比我差下電夠時間就番香港番工
再underpay 番其他工

空投隻老虎落去做真人少年pi

落海洗囉柚

要比人全程直播喎

30日 夢遺直播

楚門的世界+魯賓遜